咩叫期貨（日間/ 夜間），put , call ????

成日聽巴打講咩put 呀 call 呀
其實係咩黎？
我試過google , 但d 解釋講到1999 都唔知up 乜
有冇巴打簡單講解下

Google左都唔明有冇考慮唔好掂期貨
安份守己打份工

虛心求教都屌

問下ja
想知多d

自己睇書

冇人解就算

首席分析師

自己分析la

Call 就買佢跌
Put 就買佢升 明未？

lmgdfy

...no.

CALL我丫